上水/粉嶺友！夜跑

有無人習慣夜跑，係有跑開步果啲。睇下會吾會帶住我練跑😂👍🏻

樓主跑開幾長先

好耐無跑 可以 試試

我啱啱開始跑返，想以3k開始練！

微風